連登其實點賺錢？

之後會有越黎越多行動
連登會越黎越重要
想知連登有無咩資金既需求
連登係咪有間公司？其實連登點賺錢？
夠唔夠錢用架？

打個和

Big data

你見cut左廣告咁耐
無咩錢賺

比個keyword你：共濟會

TG 都有用 有幾個group